[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (89) 鳩mo問候區 Call out battle

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

Judas響鈴來留名

狙擊list：
Timo 契毛（臭格牛屎MK）
Odi （八婆臭格）
楊甯 （支那樣衰版波仔）
容海恩 （支那人）
Kiki （疑似藍絲兼中意篤灰）
Judas （樣衰態度差版董驃）
粉紅頭Candy（大支野唔投入）
陳嘉茵（Dancer）
旨呈（厹）
班長（造星金城武）
Polly （五音不全）

微博抖音使用者：
卡文（孔仙州性器）
Odiu
容海恩
右雨（亞姐:blush:）
泰倫斯（負責揸咪怨婦弟）
Manson（大家接受現實）

仲有個契仔：
Ansonbean 契豆

已淘汰鞭屍區：
晴晴 （千年老妖遺害人間）
小妍（魔樂師都有用微博抖音）
Esta （怨婦兄）

下集ben唱rap!!

快啲聽日！！！！！！

聽日到阿雲出場

阿雲tg group

阿雲呢d 完全係偶像料
希望viutv 簽佢，歌視雙棲

想聽佢唱歌
利伸未睇到預告

好歌重溫

睇返上年洋蔥
大家都係玩改歌 點解可以差咁遠

洋蔥洋蔥洋蔥

狙擊list未？？

最下個張寫2020年2月加入喎

阿Cloud靚，有觀眾緣

好撚失望
本身諗住佢IG冇野都當佢低調
用埋d大陸野真係 唔識面對

最有星味係佢，仲要未曬身材

貼身白Tee 已經好正

好想聽佢唱歌

上次熒光跳舞衫已經知佢有料

牙Cloud本身聲底同唱功都已經好屈
加埋個靚樣真心冇得輸
身材就唔洗啦cherry on top 姐

Manson pre-round 揀小明隻歌 以為佢黃但用支那嘢有啲失望

追返頭先直播我屌你個三件蛋散真係唔識做評判架喎
不如搵怨婦兄做好過啦，多返d節目效果

2019年9月仲開po
知乜料啦

面對現實啦

LM

但今年兩首都是廣東歌

講起又講 上年睇都有啲尷尬

manson算唔算係造星以嚟最大騙案

成日著細一碼 好有機心 但我鐘意

造星3女團鐵膽
牙cloud、牙左

花蛆又然

佢一剪咗頭髮個樣已經跌watt
仲要用支博

冇得咁講 隻歌大會指定

麥導都要拍合拍片啦

一開始試鏡嗰時勁有神秘感，個樣又似家駒
又話做過農夫，又表演玩搖搖
點知………………

係 微博真係唔係入罪原因
有其他野先再討論

夠啦 最多加埋妹妹

同埋唱功好似吹大咗

究竟之前啲po 條公廁片係咪佢嚟㗎?

佢旗下既人有幾紅幾多job?
好似好少見作品

姐係左cloud 妹

兒登雙重標準fan屎：我睇唔到 佢好黃

上一round二汶分組分得好好
每組都好有特色 A3輸得好唔抵
呢round啲分組唔知咩事

指定項目idea係導師諗定製作組啲人編架？
冇理由將笑忘書唱到咁囉
B組仲要係笑忘書 破地獄ver
唔信係彭導諗架喎

個名都一樣 似係啦

珈其 黃溢濠 耀聲 小野 成日見wo

支持深黃手足巴打打倒支那仔manson

佢本人係唔係入面

江嘉敏以前係咪都有拍過佢啲戲

Cloud 話遲d join

見係mv多 戲一時時
覺得唔算多

唔好幫佢洗白啦

有冇班長tg group想join

上年啲指定個好多都係國語

A1組，本來鍾意Manson但不在狀態，Judas變阿嬸，雖然投入但同佢做busking無分別。成組俾二汶個背景害死，要佢地做無家者，好應該睇下Rent學下乜叫無家者，幾個人唱歌都唔算驚豔，二汶要佢地組bandsound但只聞樓梯響。

B3組，在比唱歌的環節跳舞，舞者要唱埋歌已經好大「突破」，如果用上輪評判的言語表達。唱得唔好用Rap掩飾，掩得一次掩唔到第二次，但唱歌唔係一時三刻練成，所以要靠畫面，佢地有戲的，所以A1都唔算標青的情況下B3的舞台效果可以帶動選手造星的魅力。而A1的演唱睇唔到星味。

似係你唔留意多D
淨係珈其已經好多地方見到

巴打你有興趣？ 我開

所以今年幾好屌得多終於改

阿雲不紅，天理不容

有

4p 唔是小野？
仲有另一個老啲既

無追開，咩黎

好 後日一齊睇我扮胡桃夾子！

所以咪上請教下

咪扮班長

唔好吹黃/藍is ok
上面微博=藍同依家follow黃藝人=黃一樣係痴線

屌 以為用緊ig

x12

BAE

公道講句 timo follow得呢啲真係黃喎

睇返(87) d 片就會搵倒

更加期待

google ‘4p is awesome ‘

人地都無表過態 牙man d fans咪屈人黃啦
你話驚錯失大陸fans曖昧表態都理解到
但牙Manson根本無fans，驚西會無fans
人地唔想表態呀 唔好意淫人地係黃

apple lihkg算得係乜
大把藍C 5毛上

真係黃果啲，大把上年重要日期前後啲post都無del啦
不過唔鬥黃，無出聲我當無色，你話follow埋savehk果啲就真係黃喇

係 當冇立場咪算
做呢行冇立場我完全可以接受

可能Timo黃
但靜係佢節目個表現已夠黑人憎

一般人上點同藝人ig follow比

黃但人品唔好
唔好啦.gif

好野 foul左泰倫斯

又崩壞左

唔知有冇人幫阿左開呢

估佢唔到真係

Lm準備定呢張比Travis

用連登標準根本無藝人可以黃

契毛格衰黃都冇用

B3除左蝗同淫味，我睇唔到邊度有星味

真啊

有喎，細心留意造星3都大把人有發聲，呢一刻都有跡可尋，唔好屈。

微博=藍 完

4p is awesome

是但啦 set到條黃線咁高唔緊要
但唔好雙重標準囉

Agger
真係黃既晨早好似倪晨曦咁直頭唔撚玩weibo
真心無得拗

咁用微博係咩佢點解用微博
想儲大陸fans賺大陸錢可惜都是無fans

屌

笑左

哇睇到預告 Ben好突破 rap得唔尷尬

我指呢度既標準係咁
我就唔同意既

笑到停唔到

大叫泰倫斯

我知大把人發聲
你肯唔肯定有發聲嗰班過到宜家條黃線
宜家根本係睇你鐘唔鐘意佢嚟定黃藍

記得之前有人話kiki藍

但個原因係離哂普

Manson會唔會比人foul想知佢問咗咩on9野

杜生(曾經) 生抽都英皇
仲好多謝楊生
英皇=藍又係on9

更何況如果因為政見黃就接受態度差嘅人做明星
咁粉紅頭同黑警割蓆直接離婚添
咁佢又真係態度差 我接受唔到態度閪嘅人變明星

岩岩睇完新一集
KP果組唱歌真係唔掂
但起碼幾好睇 幾有型又唔悶
相反2汶果組我真係睇唔落去
大佬頂唔順 悶到抽筋又唔係好聽
Judas真係超級唔討好
個人對佢無偏見 只就今次表現而言
佢真係完全唔適合唱呢首歌 加上個造型係負分
最右邊肥肥地果個 打自己果度我笑左岀黎。。恥笑果隻
唔明點解最尾果段俾小新唱 佢有幾唱得人人皆知
真係多謝曬呀2汶編manson同好易喊爸爸同呢3隻騎呢怪一齊

我唔撚理 我要聽佢唱歌
唱得好嘅咪.....

好多人二元分立
唔係黃就藍
仲有 鐘意條友既就follow黃野係黃
唔鐘意條友就微博係藍
呢行 尤其佢地做得暗星 根本好多時冇得揀

珍

Manson都有follow Whizoo
行得好前既黃channel

佢上幾個post已經讚b3 但比人屌到開花

我都等左呢日好耐 識少少跳舞以為自己好勁個樣真係好柒 p少啲相啦

Unfollow la

係呀

楊生好撚得意，一方面推人做護旗手
一方面暗啞底幫黃artist救命

a1自選唔係未做咩？
btw viutv都唔好意思叫b嗰個表演做笑忘書

上個post咪有巴打話用左3個ac都follow唔到cloud
我follow到佢呀yeah

笑咗

駁唔到

個gif世界級

契豆應該黃啲

你個manson係小新之外唱得最差啵

judas好認真咁跳緊舞

佢都拍好多純港產片 雖然係垃圾
其實佢只係商人 推藝人做護旗手都係為大陸市場
有時係好諷刺 靠香港人支持其實食得屎
正如古生都要拍合拍片幫補
所以我強調左好耐娛樂圈冇絕對既黃藍
但連登仔唔同意

未啊 所以要睇就快

小豬屌閪舞咩

應該好似之前張敬軒咁由公司run

無咗了

睇得切
中規中矩啦
feeling good太多珠玉在前
當然好過笑忘書好多

笑左
咁樣就可以以分到

咁前面都係睇有冇微博啫

正常發揮冇乜特別 睇嚟第二組如果跳舞可能勝算高啲

已睇

盧覓雪講得岩
現實娛樂圈根本無可能分得咁清黃藍
真係咁分成個行業要收檔

唱得差 最唔投入 掛住chok樣
去到舊年九月仲用微博出post

Manson fans: 我睇唔到 點解要咁對我manson bb🥺
最衰都係啲垃圾Groupmate!

嗰預告咩事

其實唔俾人用微博係咩慨念
香港人自己都養唔起黃嘅藝人啦
你睇杜生個台幾多人反

如果香港黃嘅藝人可以輸出去內地唔好咩

我屌 miss咗live 啱啱先睇返
A1交啲咩出嚟 好失望 完全feel唔到窮得只剩下音樂嘅開心feel Manson chok 少陣樣係咪會死呀 又唔係靚仔
B3 ok 既但真係唔知佢地唱緊廣東話定蝗語
同埋咪撚再用大陸lay d歌啦 好撚bad taste呀

大陸rap真係好難聽

香港人咁鍾意內鬥係實質上同中國人小農DNA一鳩樣

唔講用唔用支博 我淨係覺得個表現佢想演繹一個佢個音樂家形象比觀眾睇 偶像包袱好重 完全放唔開

唔好咩

個預告係咪b3嬴

有冇人講得方方幾正

你係Tank？

Waiwai 黃
好qq

食開屎？

supper moment咪係咁囉 變晒質
以前仲為睇佢地演唱會突登去澳門
好心你面對現實啦 真係愛香港就唔會用啦！
衰撚過timo

大陸啲rap成日含住舊痰咁
Btw其實蝗語發聲方法同廣東話唔同 佢地慣咗用蝗語嘅發聲方法去唱廣東話歌既話真係搞唔掂

好樣衰喎

唔想支那組贏

我睇個預告係Ben組 係咪唔同 自膠

笑撚咗

Ok嘅我覺得
但佢有種「好似我個friend」嘅感覺 即係身邊成日有呢啲樣

屌 原來普通話黎？
一直以為佢地唱緊廣東話

同右雨拍埋會睇右雨多d

右雨塊大

佢哋話 方方3 Manson 2 嗰個

閘住 咩我個manson
以事論事姐

Sorry 自膠 我都唔想支那rap贏

右雨其實幾韓妹樣

屌 kiki夠有fol黃Page啦
依度啲人咪又係話佢藍

右雨都係「好似我個frd」樣

石雨塊面睇落硬係感得有啲怪怪地

補充返會睇佢多d因為佢白過方方

娛樂圈根本好難分完全黃藍
特別簽咗公司個啲
都係個句，香港人自己養得起佢地
咪有資格屌人奶共囉

我估Travis問: 可唔可以比啲評語我？想知點樣做好啲
然後導師花姐覺得評判會反感，因為冇團隊精神，以為會因為咁而令成組失分。
結果依然係Travis組贏，因為一來通常懸念都係相反，二來唱歌環節贏好多。

hocc 杜生叫人支持 課金叫到口臭

Timo真係好柒
完全唔明點解可以做到契仔
Ansonbean都話sell陽光type
Timo係sell啲咩

吹奏 singsing
我覺得女仔跳舞最勁係佢

個人覺得微博抖音呢樣嘢其實都幾標誌性係大陸人專用平台, 如果你話搵食姐 我都理解, 純粹個人接受唔到

你最尾果句曬氣啦
佢地開微博目的都唔係咁啦
無謂幫人作個藉口

希望真 但唔知點解釋方方3 manson 2

我覺得有d似IZ*ONE彩演

佢對眼好奇怪
同埋成日覺得佢塊面唔對稱咁

立下眼以為係吳浩康

微博係自發性post㗎喎，無人迫佢

佢有公司架喎

阿Cloud係咪做緊社會實驗？測試緊有幾多人真係鐘意佢 就算private都要follow

我冇話係佢地目的
係side effect
即係外國咁樣，明星話投拜登d fans都會跟
夠強大養得起黃人
輸出番去內地都仲得

問題香港人都好難服侍未養得起已經鬥黃死

2汶估方方組會贏，你諗吓時間線同場景，係Travis組表演完自選項目後，二汶喺後台同工作人員傾。咁佢又點會知最後結果呢？

呀左真係好柒 睇埋佢唱歌個樣真係搞唔掂 又串串貢咁 唔知做乜9

其實就算唔理呢d
佢唱歌都係普普通通 本身又吹到藝術家又乜咁

右雨個樣塊面勁搶眼

唔知 都唔靚仔

literally :

先啱

我覺得好過上一輪嘅

sell臭格
call out battle

有冇Ben粉係度？

個實制真係好有問題…… 每round都換評判，佢地又唔熟d參賽者，根本見證唔到選手成長，又唔知佢地背後各自付出左幾多就投 點解唔可能固定幾個然後每round 搵一個客席評判

少似林奕匡

如果固定咪仲唔公平 換新評判起碼對佢地冇感情
除咗鍾舒漫認親認戚

林奕匡有親和力好多

睇你覺得呢個係比賽定真人騷
比賽就係睇嗰陣嘅發揮同俾到評判睇你有潛力，你背後做咩佢哋無必要知

正如觀眾睇你上台表演都唔知之前練成點

留名

要分就自己分
信連登仔套批鬥方式
得自己一個唔係藍

會仲多契仔

📌

Judas有fing下手、突破左
唔想對佢有偏見，但評判話佢醜化就突破真係笑死

講樣姐

唔係讚，講事實。
講到尾兩組都唔明笑忘書首歌講乜
都係唔合格

其實阿祖衣加係擔當緊咩角色？

其實而家我覺得明顯深黃嘅似得Mishy一個，其他果啲大部分入都入唔到

佢係玩到指定歌曲變咗唔指定

Mk bad boy

條友唔係煮野食架咩？

舞台劇好威架喎

lemon都係廚師啦咁

因為對佢嘅認識就只係煮野食咁解姐，冇惡意

連登仔有幾個有留意舞台劇

有冇方方fan屎？

Judas 今集成個陳志雲咁樣

細個次次考試0雞蛋
突然有次拎30分
個呀媽就: 發達囉
有咁的感覺

有無Buber fans

女神

689都有follow蘋果

有冇人講多次跳舞round可以唱歌，唱歌round唔可以跳舞，所以唔公平呢個論點係點成立

跳舞round自選可以唱歌，但指定一定要跳舞
唱歌round自選可以跳舞，但指定一定要唱歌
有咩唔公平

灰色地帶
無話要指定幾多
如果佢地唱晒成首就仆街
個規矩無講唔可以remix

彭導好gfable

方方係friend
阿左係大學gpmate

彭導真係好正

應該公司迫，佢往年都無出過愛國post

今集開頭大頭好似皮膚好差

特別笑嗰陣 啲粉

因為跳舞round指定冇得唱歌加跳舞
但係唱歌round指定就可以唱歌加跳舞分散注意力

性格應該幾正 樣就

咁咪反而係對唱歌勁嘅人唔公平

見上幾個po有人話個賽制對跳舞勁嘅唔公平

小新個樣唔似咁高
但高其他仔成個頭

唔知邊個咁講
唔係不嬲都話對唱歌既人唔公平咩

唔係好記得嗰陣即討緊冇留心睇

上兩年唱歌battle好似係要同歌手對唱
無得用跳舞分散注意力
今年咁樣對唱家班真係有少少唔公平

係唱既話大家企定定五枝咪唱算

有冇睇造星醫學
Vincent

以正視聽
唔好話慧慧係八婆

佢同阿左度和音
有o係背後出力
所以佢開Karen波係有少少崩潰
請理解

就咁從剪出黎既睇我覺得兩邊都冇錯 不過係工作模式唔夾
Karen應該係覺得約出黎傾就直接講重點 講關於表演既野 而唔係傾閒計
付出好多時間同付出多工作唔一樣 所以佢先話自己每次都交足功課
可能其他teammate覺得冇乜所謂
不過佢表達係可以好啲既 好聲好氣話講返個表演先咪得
唔使話人晒佢時間
不過都係睇節目估 唔知實際係點

跪求阿左TG GROUP😭😭😭

度和音又係waiwai同阿左
粉紅頭ig又話歌劇、合唱團形式都係waiwai諗出嚟嘅
做咗咁多嘢俾Karen話嘥佢時間
俾著我都嬲啦

岩啊 所以上面話follow蘋果=黃就哂鳩氣

唔知點玩了 今集旁白有講到明係鬥唱歌
我屌就一直係屌對歌手唔公平
今晚仲離譜過尋晚 我都係收嗲算

應該都係
一樣咁多錯字

原來阿Cloud 22歲
好後生 大把世界

阿雲
到時問佢幾時會public ig

咁apple都有訪問timo lihkg都有大量人討論佢
所以我一直都話follow=/=黃

我咪咁講囉 追post啦
同埋我上面講左唔好二元分立
點解唔藍就一定要黃 相反亦然
做得呢行 尤其佢地暗星 最好就唔好有立場

期待佢下round係咪又係嘈交

B3 每人有冇唱多過十句

右雨似係Mirror AK個ex

唔係直頭係咩

一d都唔enjoy
掛住個靚仔樣

多謝樂仔

咪入撚左囉盲咗？

又玩tg grp

造星金城武圍爐吹奏區

五音不全，唔破地獄可以點救

聽到彩排契豆嗰半句就知
唔好啦

牙Phil咁nice咁謙虛

咪廢喺度傾之後啲人又話迷雲黨好煩啦

唔好啦
佢哋嗰啲衝突冇咩好睇
因為最後都係冇事
正正常常做演出

佢地係講出黎
避開唱歌避到咁
點搞 遲早瑋定要唱歌架
好難頂呀尋晚
又係靠摸黎摸去 露對奶出黎啦不如

仲話上round人地嘩眾取寵
跳得再好好感度都直線下降 咁唔想唱歌就返去做返dancer

咁嗰組唱得最正常嗰個已經係方方

所以這一組果然係慧慧carry
功不可沒
有主見的女仔好吸引

上年都有一round指定歌曲
Lokman組rap洋蔥

嗰組開頭我都覺得好夾硬
但聽聽下 聽堆最尾 屌又幾過癮
可惜呢組冇呢個感覺 淨係覺得 真係好難聽

true
嗌交個下根本就好小事,做野有磨擦好正常
冇話邊個對錯

肯面對面傾幾好阿 唔會係黑房講同單打對方

真心做dancer算啦
韓團唱歌唱得勁好架 唔係只係跳舞
方方 個樣唔掂。佢個格一出黎就係dancer
若雨就似tvb d姐仔囉
三個男唱好d歌先再講啦

尋晚兩隊 計唱歌點都A架啦

A1 Manson 同 Travis 明顯同班不倫不類唔夾
travis上次都有講 A3 己經諗到下次表演咩
人地B3 上次夾得好 都唔分散佢地啦
二汶搞咩

點解你哋講到個音樂底manson travis冇夾過唔關佢哋事咁

睇完琴晚就知佢扮唔到藝術家

抖音藝術家

我覺得今次俾佢哋睇清楚自己唱歌同專業有幾大距離都係好事嚟嘅
又未必話要疊埋心水做dancer
但如果仍然想做埋歌手就真係要超努力

印象中又真係冇見過佢入黑房講嘢
次次都三口六面講

又唱得又跳得其實唔使上呢個節目

十強之前都會係小組制？

其實個問題係琴晚見唔到B3唱歌上有任何potential都唔係講依刻難聽咁簡單

果然係契仔
契毛依排上到新聞澄清已經兩三次

冇睇星12 我係聽今年jer ian 新歌先識mirror
睇番mirror 出既歌 全部都有唱歌成份
Solo個d 更加唔洗講啦
就算比你靠跳舞去到10強 冇演技唱功樣 都冇用

你睇返星12 final 都好多唱歌成份

嗰組最尾都有唱到段chorus

反而我覺得固定評判先唔公平 會有bias
佢地代出幾多唔係佢地要贏嘅原因 要評就應該評佢地嗰場表演好唔好
你考試都唔會因為你溫咗幾耐書而畀高分啲你啦

上年JJ dancer
但佢9成唱歌點睇

睇完尋晚 A2 vs B4, A2輸合理, A2個自選真係唔知jm9.
反而我幾like B4個指定. B4個指定入面, 令我對粉紅頭有少少改觀. 不過自選感覺又閪返.

B4個自選, 初時麻麻, 前段有啲尷尬, 嘉莉開始入得麻麻, 到後段唔錯. 但唔算係評判講到咁好.

其實A2好多都麻麻, John或怨弟走都唔可惜。結果怨弟走, 之前幅相又中一個, 真係好邪, 不過佢算走得幾得體。但花蛆可唔可以唔好咁扮野, 咩好辛苦....

跟著A1 vs B3

A1指定, 一啲都唔bandsound....
manson唔知jm9, MCC屌得好, 一開始coming baby勁尷尬。之後都唔投入。
豬定屎唔同得嚟好柒...好似睇緊百佳黃老太, 唔好啦.gif
旨呈以前我識一個有錢仔, 寸寸又冇乜料果種feel, 幾黑我憎。
小新反而算可以(比起之前嘅佢), 其他都唔多投入。
成個item好散, 唔知係咪現場好好多, 評判comment我大都唔同意。

B3指定, dancer組想避唱歌, 但真係冇得避。Rap又Rap得唔好, 唱更加係堅難聽, 仲衰過唱K, 好想mute左佢。成個item係一班好投入嘅dancer唱左啲好難聽嘅歌。

評判除左肥谷同MCC, 其他都唔知講乜...

百佳黃老太

同意，方方無論樣貌氣場所有野都唔係星囉，坦白講真係dancer格，比到最盡可以試吓做舞台劇演員

講鬧交
小新其實琴晚屌得好應
真係我乜撚嘢

突然好man
不過都係foul啦

笑死 前幾日有人post bee攞新人奬原來係呢個
笑到我噴飯

九成唔識係咪我問題

謝高晉係咪勸退五人組個個高晉

Travis都有

神早講左架啦
除非好似ak al咁都有少少唱功都仲話有得救
方方淨係睇樣似足煙剷+臭串港女
邊撚度有星味
真係淨係跳舞跳得好就做到星咩
要講有potential 做到星既dancer我覺得起碼去到Danie咁既質素

travis叫乜

歐國成 牙成

新黎
點解咁憎佢

你睇完得獎既人仲咁認真

上年Oscar Li知自己唱歌唔好聽都唔會避，仲要唱廣東歌，決賽又係兩首廣東歌，人跳舞佢地跳舞，d態度係完全唔同呀B3

上round話人嘩眾取寵，今round 玩唱歌，你就避唱歌，咪又係話返自己

咁公道講oscar係唱歌唔好聽
B3係唱歌技安級
同埋係KP一嘢cut曬右雨（做得好！），右雨想唱㗎

但係唔會rap個幾句就當唱左囉

rap係唱歌genre之一呀
問題係讀歌詞唔係rap啫

兩組唱笑忘書都好難聽 真係頂唔順
特別係支那b組

你哋d gif越嚟越顛
依家去到好靜嘅地方就算無聊
唔敢開造星post嚟睇

蘋果講肛交仔

聲沙mk

屌，睇完好驚方方比人out

左b 同 cloud應該係造星3最有potential 嘅參賽者 無論係能力同外表 比好多出左道嘅參賽者更好 希望可以入到十強同成功出道

右乳 好撚似彩燕

咁好似從來都冇人話佢唱功好

屌 正正經經 搵歌手合唱咪算
起碼一人唱一兩句

跳舞又兩隊排同一隻舞 懶係公平

而家唱歌又唔撚係

重點 我要聽timo正正經經唱歌 唔要rap呀 屌你老母

左邊有外表 迷左都咁話

有冇人覺得右雨台下好樣衰
一上到台就特別正
但事實上佢又唔係表現得好sharp
點解會咁

睇到怨弟foul真係身心舒暢

會唔會因為企係方方企離
又白又後生

左靚定右靚

咁外表好唔好睇呢樣野真係見人見智 不過想講係呀左pre round完之後個look係好睇左好多 唔知係唔係因為有專業造型師幫佢執過嘅關係

牙cloud同牙左咁好表現
以後應該好多陳輝陽女聲合唱嚟玩

執完靚仔咗咁多？
重filter呀？

夠淫
不過支那妹不了

Cloud麻麻有潛質姐
左就棒得過

咁佢本身個樣都唔差既

BenBen

好多新人睇？ 造星前兩學都係一round指定跳舞 一round指定歌 一round同歌手合唱 我覺得幾公平喎

其實上年好似a1? lokman個組
咪又係改洋蔥 想用rap掩蓋唱歌唔掂

個陣好多人話正架啵 唔明取巧有咩問題
大家某程度上都睇人黎屌架姐
a1夠貼地咪唔屌 b3韓仔組咪屌左先算

我覺得兩個表現都幾正啵
用遮都要佢地跳舞夠合拍(唔敢講好)先遮到架

我極度有理由相信
今屆我撚咗歌手合唱呢個野

係
但上屆都有 廢契要唱Alicia keys

如果無左就真係唔公平既 不過而家照睇都係同上兩屆一樣 咁我覺得係對識唱同識跳既都公平

造星3最大目的
令冇人識嘅藝人多D工作機會俾人識

右雨
個樣好支那
唔覺sexy

有幾下望落ok

在連登仔眼中TB就係原罪
女人就係八婆
成個比賽我只係關心表演背後有咩人出過力
有咩人freeride

捕風捉下影
麥導影Manson的相個個都入鏡
係無Judas

迷左揮手區

契豆對眼都唔知睇唔睇到陽光

Sing sing有能力做歌手

有無人答我點解班長比人狙擊

我覺得改係聰明
但改得唔好聽先係問題
上年洋蔥改得咁玩味聽住會忍唔住跟住郁跟住笑
而家仲識背

第一round都唔係唱得特別好
係因為播個陣前後都好垃圾先顯得佢突出

我覺得左好得意

改編指定歌曲嚟講
洋蔥繽紛樂 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 今季B3

典型北妹樣

如果覺得唔好聽 我覺得ok
但我追post好多人係屌詞不達意亂改
咁樣就好雙重標準

我都好鍾意上年a1隨意門同洋蔥
lokman首首揀廣東歌真係好難唔愛

洋蔥一層一層剝剝得個殼
人情冷暖紙咁薄 搏一搏

一來佢地唔似無家者
好光鮮著好多衫的大叔
仲有個19袋 做乜鳩

二來兩組都唔明首歌的意思
笑忘書係講成長講苦楚
但佢地莫名其妙開心
好似有精神病
兩組都傻撚左

都係唔合格

B4，粉紅頭彈結他solo 先係佢的範籌，俾佢威返次

幾間細公司圍爐開心下豬肉獎

謝高晉 係咪姐係
我有狂湖和有千尺浪

Al有唱功

改到原曲得返1/3都唔知有冇就咪撚兜啦

係首歌講成長
a組想sell開心唔緊要 但可以有少少層次
b組就直情第二首歌黎

但上屆洋蔥好聽好多，今屆rap都rap唔好

其實好少人用waiwai係TB呢個原因屌鳩佢姐
JD都冇乜, 所以呢個post算係咁啦
我唔鐘意Judas都唔會用TB呢個理由去屌

係, 成班咁high唔知jm9.....

把聲沙到老牛咁

manson寫到好似告別作咁仲要黑白

劇透

唔關tb事 judas係醜
waiwai jd唔醜

你有冇睇佢pre round 架
仲有上年譚杏藍喺studio定屋企開p，嘈到畀人投訴，班長有份去，出咗個story叫投訴嘅人小心最尾嗰兩年，黑心到

上年評判一樣有講完全唔似洋蔥
屌b3唔係唔得
但唔係用改得多做理由
係用改完都遮唔到唱功差用理由 = mcc

唔好咁雙重標準
上年 洋蔥落鑊 煮完 乾炒洋蔥就好有創意
今年 笑破紅塵 萬事皆通就詞理達意鳩改

咁個重點其實都係好唔好聽
如果琴晚有上年咁好聽，一定唔會有人話咩唔似笑忘書依啲評論啦

絕對認同

Dancer陳嘉茵係咪del晒話佢dancer d cm
定係直接del post

再睇返咩撚野catfight個段片
屌那星唱得好撚難聽
高音簡直係虐待
Dancer d舞好似朱咪咪

其實幾個女團, 包括 Dancer, 卡文, Odi, 子涓,
全部唱歌都難聽, 唔紅係有原因

有但唔太記得
同埋唔識呢d人以前嘅歷史
都係睇呢到先知呢堆人以前咁多野

我冇對洋蔥有過咩評語啊大佬 你搵返果d人啦

但容海恩明顯高佢兩個舊隊友一班

我自己就覺得個曲重編得好正
真係唱功問題
成個表演都睇到係有誠意去補唱得差隻鑊

我覺得肯去大膽改都好過明知唔得都5條友企係到唱到炒哂車 起碼一定冇咁難受

唱得難聽還難聽 鳩改唔尊重原曲還唔尊重原曲
上年大家接受到既野 唔好因為今年唔同人
就對人唔同事 因人廢言

佢地仲有個共識點
係覺得自己好有talent
係懷才不遇 / 比隊友連累

Dancer係as1個陣根本就路人

3個bingo唔使講啦
抖音女團帶比大家抖音既表演

你講左咁耐大家上年接受到
究竟我地呢班屌既人有幾多個係呢班“大家”
你仲離譜過雙重標準

就算唔講佢之前做過啲乜，淨係睇佢pre round咁嘅極品表現都入圍已夠入狙擊list啦

啲高音和得嚟好ung耳
係純粹跳得好睇 但唱歌除咗cloud嗰part好聽啲之外其他都幾災難

同意「肯去大膽改都好過明知唔得都5條友企係到唱到炒哂車 」

咁但係事實上佢哋都係唱得好難聽 所以先會引來咁多批評喎，performance 係講整體，冇得話編曲正就當聽唔到佢哋唱得rap得難聽（何況我個人就覺得編曲都好垃圾）。

同埋大家係對performance 唔係對人，你有冇睇佢哋上round個performance 依度係大讚架喎，係好睇就係好架啦，冇得呃

同埋補多句，如果佢哋係rap得好（好似上年咁）自然會被人接受依個re-arrangement，但rap得難聽有咩資格要觀眾接受咁嘅改動呀

係 我有大讚的
佢屌我既野完全係無理指控
衰撚過王詩麗
快撚d出黎比證據啦屌

嗰個好似叫羅浩晉

A4係谷德昭面前玩喜劇會唔會死

都要睇對手, 希望唔好尷尷尬尬咁

雲姐

真

阿雲好好笑

睇預告評判好似幾受 希望safe

原因係你的樣子如何 你的命運也必如何

樣好唔掂

大把 呢個post dfans乜9都吹

韓國都唔係隊隊都人人唱得好既 不過人地真係好努力

比起呢兩條女黎講

利申我都係Manson fans
但我係覺得佢好吸引，而唔係因為佢唱功

劇透下, 今晚Manson會被Foul

你點知的

節目半年前已開機錄，我做化妝一早知晒邊幾個入廿強

係時候鞭屍先

如果係真
4重加密啦

想知問左乜9

黃9哂

個人覺得既然淨唱歌超正都可以做到星，睇唔到點解跳舞超有魅力就唔得
其實跳舞唔比唱歌容易，可觀性/娛樂性都唔會輸比唱歌
只係兩種唔同嘅表演形式
係我哋太習慣唱歌就係主流，跳舞就企喺後面

當然唔係話方方呢一刻就做到
不過佢有potential
同埋佢唱歌雖然伊家真係唔得，但其實有得執
睇下有冇適合嘅人幫到佢啦

啲人講極都唔聽

我想知廿強
加密爆 thx

viu抄咗你？咁搞事嘅

當佢講嘅係真
真係燈力十足

小新 夠投入，冇計，可能Manson適合個人發揮多D

不如我講邊個foul左仲好

唔緊要
我對manson冇興趣
不過應該又多一大堆人放棄唔睇

一嚿雲同左左foul咗未

阿左堅勁，睇好佢

4重加密爆 thx

依2個入左

可以放心睇了

咁事實講主流entertainment 嘅行業好難忽略唱歌
你跳得幾好都一定要唱得
除非你係玩contemporary dance, 芭蕾舞依啲就話可以齋跳舞

林二汶啲組員都幾廢
會唔會10強全部KP

題外話，上年洋蔥好撚尷尬，唔知做乜鳩

前方嚴重黑色劇透警告現正生效

反而想知點解今round B team唱得咁垃圾都會贏
同埋Travis問咗啲乜

嘉莉？

評判要在T同M揀一個foul, 最後揀M foul, 原因未太投入

唉，要爆料就加密啦....

班跳舞人自選跳舞反cup唔奇啦
A1又唔係唱得好好

劇透加密啦

真？

呢個收皮la

屌你唔好吹啦，依家先錄到廿強。

嘩 劇透狗

哭撚左

sing sing 入唔入到？

今集之後有幾多Manson fan屎罷睇

又走一成觀眾

依個應該假

呢個擺明假㗎喇

冇計，視覺關係，同埋評審覺得A自選冇咁投入

我覺得我今屆都係專心睇女算
左左cloud 嘉莉

劇透！今晚B組跳舞好睇到仆街

Kelly唔入

唔奇

屌你劇透四重加密阿

絲打你都係今晚先入返嚟啦

我專心食花生

邊個dancer

仆街劇透撚唔加密

一定又暴動
「咁唔駛比唱歌啦！！！」

算啦，從來唔公平

唔好問點解知

錄完啦

我都唔敢再睇多啲啦
今晚見

咁快？ 我幫到廿強就冇番

隻仆街劇透狗似係tvb打手

唔信今晚睇manson被foul一刻

陳嘉恩 aka 陳葦璇

咁可以唔睇lu

你會唔會俾花姐屌死？

你講名啦，已經搞唔清邊組

到時又睇下大家覺得公唔公平

我做化妝撚知我邊個

璇一定有

冇印象sorry, 應該冇份

小新唱功係0 但個表演唔使佢歌 但負責彈琴
咁隱藏弱點只show佢 ok個part
冇事機會好大

正因為咁
如果有跳舞好正嘅人企出嚟嘗試打破呢個主流
我會超級g chi

直接劇透算啦

我玩膠炸Ching

密都唔加
咁夠薑

班長都up得出

你真係好鍾意劇透唔加密

係咪3:2
Mmc同谷蛇簡a

但係依度好多真心膠

想知入面化妝師同參賽者比例係點

JD有，劍冇，Wai唔記得

JD竟然都有

鍾意阿左多過雲
對比下就知邊個唱功勁d

總之今晚比分：a2:b3,輸一票

收皮啦臭閪卡文
見到抖音卡文條臭閪十強實揼撚爛部電視

2個都入20，但我中意左多D，同佢化妝超nice

A組已經輸兩次 咁呢轉係咪A組最後輸咗要foul多6個人

佢入唔入到10強就未知，但廿強佢有份

假到
polly係咩事

屌佢老母死臭閪dancer

唔太記得，冇印象

講真 都唔介意劇透晒，根本有料嗰啲就畀人foul

最終賽果係咪2:2？再加一場決鬥？

陳葦璇呢

zeno?

豬突有無

好鍾意嘉莉佢好qq
勁憎dancer快撚d比人foul啦

一早有人爆咗有堆c9 fans排隊等佢

manson唔抵，佢ig新post都轉左黑白color

唔太記得啦師兄

穩入

收皮啦大陸狗楊寧
仆街
食屎狗

入

Manson一定好過晒堆韓樣仔先啦

兩個唔同style
但唱功都勁
阿左把聲乾淨啲
Cloud就pop啲powerful啲

thx ching啲料好堅 睇完我都放心哂

依個假膠嚟㗎

得你真心姐。。。

差polly同JD就全滅

一路都話係假喎

幫邊個化
邊個串？

我指上面巴打個reply

T串，自己估

Timo?

😁😁

太易估

睇到我覺得少尷囉 心諗佢表現點解咁差
佢個come on baby唔知想點
其實我覺得成個表演唔夠一體 唔夠好融入到
唔知點解會有評判話好團體

Ching覺得邊個nice同有冠軍相？

Manson出局
大把人哭
準備定喊

左 nice, 愈化覺得佢愈靚

Dklm唔撚係掛？？？

一晚要同幾多個化？
個節目錄十幾個鐘
有無放飯？

Foul manson真係無天理
唔講微唔微博，佢成組最有星味

容海恩>carman>>>>>>>>>>odiu

容海恩會唔會搞搞下入到十強

每次唔同，只係幫補妝50強都有10個。一錄就成個賽節（50強）錄，係十幾個鐘。有飯盒叫，當然唔洗錢包埋。

係

Cloud喺背囊拎支咪出嚟會唔會太好笑

仆街啦 唔撚日日10:30追喇

估唔到Alina會一齊咁玩

A真係cls
但B組無件唱得
將首咁難唱嘅歌改到讀出嚟咁其實都係遮醜作用
我反而理解

做咩變晒劇透雖然我唔介意

韓梓亮都唔識

yup#

廣東話都未講得正就算把啦

唔通20進10輸左

哇屌你老味 笑忘書黑歷史！
好撚難聽好唔啱Feel呀 痴閪線架！

高音個part難聽過粵劇花旦吊起把聲
依依依～～～～～

亞視真係混分魔王

有冇邊個態度差or大牌

講左，T

屌你老母劇透仲要唔加密都仲有人覆

小學哈人果位

你可以唔入來想睇，冇人逼你，學brian話

Timo個feel完全係中學係藍球隊 串柒柒 覺得自己係明星 周圍恰人嗰啲
中學個時籃球隊有一半以上係咁

咁希望你講真 跟住俾Viu周到

雖然我唔鐘意manson team啲人但方方team真係出千得太過分
成首歌80% rap都仲要rap到鬼食泥咁真心難聽
咁都過到骨真係要爆電視
男觀眾應該覺得右雨幾正但佢真係tvb姐仔feel
要行出嚟做歌手仲未夠班

另外廢禮啲comment又係膠都廢事派
咩叫k pop係咁？
行出嚟夠韓就可以合理化唱到垃圾咁？

好驚

造星3啲仔廢到我一個基佬唔睇仔追左左同cloud
真係情何以堪

算啦 咁樣亂foul人都係為咗做noise，劇透又有咩所謂

咁撚有型嘅

我男 但覺得右雨好樣衰

極度懷疑9up
呢度既人九成時間9up

今晚就知
但個化妝師講到似層層

Copy咗個狙擊list出嚟屌你

cls

左乳個樣 好似男人 真心

支那雞

係咪搶左保錡MIC果個

有d似肥版楊怡家姐

似大波驊

咁快出大佬

今集好似幾好睇

今集之後迷雲黨會成為造星post最大勢力

我嘅焦點反而放咗喺 ben 到

有冇暈咗黨

暈咗+1

轉機 dead air 又播 pony [osad]

其實我係Kelly暈咗黨 好似太貪心

迷雲黨 lm

係
但佢因法庭新聞見報/作為波台玩具出名啲
搶mic嗰單嘢其實無乜人知

無咗Manson我得返waiwai&ben想睇
但ben真係好少鏡頭

其實客觀講句
小新單場表現係好過Manson
唱就大家都一一般般
但小新融入到成個performance
好似得Manson一個係置身事外咁

ben 折骨舞好恐怖
不過佢 RAP 都好似有板有眼

粉紅頭tag左阿左做dancer 痴撚線

依個入左廿強

佢都串串貢

上面劇透用四重加密啦

第二張相係同妹妹合照 成組淨係冇po馬拉妹

就係唔應該睇佢哋有咩成長同有幾努力
咁先夠中肯

以最無bias嘅條件下齋睇單場表現先係最好
努力大撚晒咩

剪得幾好
睇吓ViuTV會唔會同有潛質嘅參賽者合作多D

第一眼已經覺得唔知邊度見過
難怪叫呀乳

粉紅頭喺旺角Busking緊 幾好聽

馬拉妹應該真係有啲嘢好鑊吓

其實呢單嘢真係好小事
嘈啲公事仲要大家攤開咗出嚟講其實好易解決
只係Viu不斷帶風向話佢哋不和咁

其實佢唔算最衰嗰堆，係衰在viu剪嗰一句對白就收晒檔
加上個粉紅頭柒得嚟令人印象太深刻
佢帶咗個假髮果場已經即刻好好多，同彈結他真係幾型

不過馬拉妹又有請粉紅頭睇戲

佢似真心膠

其實唔止軟仔 b3都好唔尊重林若寧
變哂蝗語歌咁同讀歌詞

睇唔透
啲drama真係要保持百米距離先安全

估唔到
仲以為好多ching會好膚淺咁呢啲姐仔type

左左喺陳輝陽度都算係二佬嚟
靠對眼眉仲搶埋個c位

直接tag as one

係咪特登㗎

粉毛Ho ball
撚鳩Dancer

少鏡頭可能係好事

突破盲腸
有冇人解答得到

全民造假

怨弟嗰個笑撚死

我係迷ben黨

Ben粉全部同我出黎

我都鍾意Ben!!

喂 怨弟 坐uber返黎
Claim 返錢

我都鐘意Ben

BenBen響鈴來留名

請一個唔請一個都好肉酸
對方一定知
門面野要做足

都改變唔到佢無星味的事實
但點都好第一個表演柒就係柒
而觀眾只會記得佢柒個面

八兩金同款假髮

點解條友鳩up大家都咁認真

Manson冇可能foul，之前Timo有個訪問有人問佢心水係邊個，佢有答Manson

Timo格衰 可能有心撚狗

本屆個人簽名gif

大家都係鳩up撚
有部份有事實基礎

邊個侏羅紀

你估佢唔知契豆係最大勁敵咩？
唔通好真心咁話睇好契豆咩

join

個訪問入面佢有講ansonbean 佢講咗幾個名出黎，班長唔記得有冇

楊娜靚過佢好多
但左乳係AK前女友
估唔到AK會揀佢

暈咗有冇左既tg group?

前排最右係咪免費巴條女張天穎？

其實容海恩係咪純種支那人黎，佢似唔識講廣東話

擺明

今晚咪知囉

Manson ig新po個feel好似係佢比人foul

唔知真定假 之前Kiki開po 都俾人以為自己俾人foul左咁

Ben

Manson今晚係比人foul, 睇完今集我要劇透

上年B4男團好聽 定 今年B4女團好聽？
上年
今年

呃正評

好唔想啲藍絲/護旗手/支那人入到10強 表演得幾好都冇用 冇良心
如果最後贏咗嗰啲人當中有藍絲嘅話 真係成隊人都唔會支持

好撚cute

等Ben出場先睇

你知10強名單？

只幫手做到廿強

迷雲黨全面進場

開波

等睇ben

今集冇牙Cloud

有*

88 Manson

等睇manson撚狗

唔知今晚又有咩笑料

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

點解好似咁耐都冇見過隻楊0

胡桃夾子

唔撚係掛

嚟

push

劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

對唔住，唔pin一陣個list先

可以熄電視啦之後

旨呈啲自信

條仆街有心劇透 唔知係咪viu欠佢糧

Manson arrr

judas可以躝未

byebye

好型啊manson

想睇講錯咩

唔好foul Manson 啦

哪來的

成組一齊躝啦

豬突

怨弟維持係抖音list
唔會去鞭屍區

仲有cloud同左就會繼續睇

又唔係吖我都想睇 ben

躝呀垃圾

manson著背心好撚正

豬突好樣衰

花蛆冷笑

Manson今晚係咪返去耕田？

成個節目算唔算幫Judas洗黑咗？

Manson 唔好啦！！！

仲有嘉莉

Judas真係好撚樣衰

set 埋 cam 耕

厹呈唔撚好再扮慘啦

憑乜

頭先彩排最後個音又炒

豬凸屎又累全家

真係foul左先算
電腦分析 90%9up

小新好樣衰

好似林一峰

Judas走得未

仆街 唔撚係呀

估唔到皆呈都留得耐過manson

ask 評判

嚇撚死人咩

班長最靚仔

咁多藉口

feeling good佢哋呢首搞唔搞得掂㗎

其實Judas個頭
而家仲興咁gel法

呢組冇一個係likable

WLTF

梁祖堯係咪第二個導師

大家快留意judas個頭

屌你,描撚好未!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
遲鳩撚柒左2分鐘...

對manson黎講係侮辱

又唔係最

Tb係咁垃圾架啦

好似咋

唔好爭
2個都係不一般的醜

今晚foul manson???

豬突猛進

MANSON RAP左咩?
都未自選

興, 旺角天橋, 皇后像廣場, Jollibee 大把

金城武喎

上幾個post已經有人叫我提下人架啦，而家正好

驗眼啦 你睇錯咗金城武

成個厹神咗

劏豬凳又係好唔投入咁

好撚柒呀死tb

好似星期日出去玩果啲tb賓賓

有人話係

成組得travis應該留低

我屌你老母呀Judas
快撚啲躝啦

咪撚侮辱豬頭

所以睇親都好搞笑

上面話劇透喎希望fake news

釋懷 潘母

Manson真係靚仔，但我家下一見到佢就諗起佢4p

二汶係咪唔撚識帶組

豬das

收皮未呀Judas

TB黎講judas都算係最樣衰嗰類

Judas

4p小事 抖音藝術家事大

個開場型

嘩乜

啱啱嗰啲真係叫鬧咩

一般咋

屌 又真喎

每個post都要屌一屌民賤蜞先

果D MK賓

我想問下有無人睇唔到重溫(網頁版), 有個error code 246000, 試過幾個Browser 都睇唔到

第二句有啲難聽

都唔意外
唔計OVERALL 呢RD佢個表現真係算最差果1,2個

但個樣真係...

件TB豬das收皮未

咁都輸？

點解可以無一組好聽

梁文禮 Chill fung同Master Joe老襟幾時躝 成日俾埋垃圾評語

痴線 manson靚仔到

D歌好唔夾

豬das啲高音

Manson返來了

Manson個look同4p片好似

咦 佢又有新野呀 未跟到

manson個造型幾正

個個solo都算好聽 但係一齊唱就變嘈音

好撚樣衰

MANSON唱歌其實都冇想像咁好

屌你老母mute撚咗Judas個咪啦

judas男人黎講算矮

我屌晒你地成組人啦
Feeling Good搞成咁仲咁有自信？
哭撚埋右呀

Judas好難聽

Manson好撚正

評判預想落差大又失分

一開頭舞台設計唔錯
睇唔到樣幾好
見到樣就好唔得

痛失英才

Manson今場開口唱好正喎唔係foul佢踢嘛

其實係咪想做返上年B4組嘅感覺？？

用抖陰

豬das高音 真係唔方唔feeling good

Manson講英文令我諗起....

小新

agger

Judas仲衰撚過馬拉妹

劏豬凳

Manson

Judas着到勁似餐廳執枱

唔明manson有咩咁正
唔識欣賞

加埋抖陰 點解會有人鍾意佢

4P片

Manson呢個頭

魂魄都畀manson吸走埋

無一個carry到首歌
好吃力

小新化妝成個肥媽咁

好撚難聽把聲 聽到就燥

小新好醜樣

小新有啲似小肥

Manson可以去做視覺系

屌你老母
旨呈嚇鳩死我

真係得travis okay

manson食唔少女啦呢個style

旨呈

收皮啦

點解A組暫時out曬嘅 都係相對表演得好嘅人
唔會真係out manson掛

豬突可唔可以收嗲？
把聲勁拆耳，重點係聽唔到佢唱咩

小新呢round 唔錯

佢地睇女架

豬特想點

啱 唔知點解個個吹奏佢

啊~~~~~

豬突屎好撚難聽呀

Manson bb~~~

收嗲啦死tb

Awesome

柒味濃到

豬突鳩叫好撚難聽啊屌

小新都唱得唔錯啊

好似田雞

係佢條圍裙

Judas算唔算用哭腔唱緊？

judas

我屌

無可否認Manson呢個look真係唔錯的

JUDAS一開聲笑到我

小新真係好撚柒
成個弱智仔咁撚樣
見到佢排牙都唔柒開胃

肥媽特色

算係咁了

屌你老母聽到想死
除咗TRAVIS OK

judas表示不滿

但啲英文

但差好遠，呢組好難聽

平心而論旨呈呢輪唱係幾好

旨呈個妝 the sims?

廢禮點會目及女

旨呈唱得幾好喎（唔講佢份人）

唱英文同普通話歌果d都奶硬野
發音差成截

哇呈旨著呢d衫咪啦

Manson真係好撚正

cloud

好撚似三哥套衫

dllm

Manson 成個Hyde 咁

小新真係又樣衰
表情控制又差
唱歌又難聽

Scared die me

淨係睇outlook都應該飛撚咗佢啦
星？ 邊忽星
菲律賓tb

個個都走音嘅

咁你都有興趣屌

好吸引

好難聽 尖叫咁
全部人都好難聽 完全冇果種味道

Judas好撚難聽喎屌

今次個look好似祖祖

旨呈成個如花咁

睇到judas就想熄咗個耳仔同合埋眼

呢個post可以跟得切追到

呢組睇到我眼痛 醜到眼痛

突破嚟

笑到仆街

標準食到女既樣

屌你hold住姐黎既

小新原來算唱得唔錯

manson好撚正呀

我都覺

manson fans快d dl埋抖陰啦

Manson live 真係好正

尋晚已經偷雞睇左呢個
所以先唔信果條友吹水

小新少似William Hung

manson d魅力返晒黎

KP聽到叫春

旨呈把聲幫呢組加左分

travis正呀

可摸以唔媒淨係搽黑對眼
搽黑曬成塊面好無

好 可以番去維園喇JAR JAR

豬突時好矮

旨呈係超人特工隊個老豆

似家駒(樣)

旨呈個妝

幾好喎

每個po都要宣傳民賤蜞
禍必及妻兒

Manson做呢d表演真係好撚charm

CHING食得咁雜？

拆開solo嘅話還好
幾個加埋一齊就好嘈

點會foul manson 都唔係差

manson fan屎：睇唔到

煤礦工人咁

屌好撚似

喺電視機係咪同現場爭好遠
好L悶喎

yes mum

真係想像唔到foul manson喎

Team Manson

Manson點輸呀咁既表演

有唱功咩

如果真係foul manson，彭導會唔會又爆哂粗

好難聽咁都可以吹奏

我覺得唔好聽

好撚似

Tim : very good

好好j

下 foul左佢咩

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (90) 鳩mo問候區 Call out battle

其實好撚難聽

9upper tim

廢鳩TIM又廢UP

佢要練唔皺眉頭
一皺就死老豆樣，唔掂

十億把聲其實幾好

KP真係好鍾意manson

咁都抵既

點解得旨呈一個有化妝

咁都唔使講

好想知問咩問題

究竟manson講左咩比人屌

manson fans快啲down抖陰

旨呈呢個妝好似迪士尼有隻橙色衫既男人

今屆次次都係solo明明幾好
一ensemble就

係喎

tim 好似係咩表演
都係得一個評價
就係唔洗講

屌你老母菲律賓TB豬das

btw 好好睇個表現
manson好型

喂呀

谷德超咪玩啦 小新個樣咁撚柒

靚仔真係大哂架

真係foul manson可以棄show

小新個樣可塑

谷導唔好吹捧小新啦

唔錯

好難聽

manson d星味真係呃唔到人

牙添又講左乜鳩

小新真心好過上round

小新真係好撚樣衰

唔錯唔錯 唔小心認真聽左佢唱歌

評判係垃圾?

花姐收皮啦
執人口水尾